入嚟睇下燒山新look

仆你個街，成個愛回家熊樹仁咁款。

屌
柒姑碌
我睇翻思覺老師算

成個郭炳江咁款

好似豹哥

似習種

痴撚線

美國特工

以前咪幾好

未睇呢輯，

燒生而家幾識玩

我估佢應該根據講乜嘢， 就換第二個 look。

第一張圖以為係安德尊嚟

燒山個仔比支那抽晒資破產後
即刻放晒日日可以講支那野

邊位髮型師咁大整蠱

似織髮？

成個60年代老餅